{
    "last_updated": "2024-08-30 10:28:02",
    "news": [
        {
            "title": "DIRECT. Recherche d'un nouveau gouvernement : Carole Delga \u00e9voque une \"\u00e9coute respectueuse et constructive\" apr\u00e8s son entretien avec Emmanuel Macron - franceinfo",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigJBVV95cUxPRE0wejdPYS00Qkk3TGtoczRoQTRyUDQxZlFaU2d2THNIb0RWZlNMSE9KUE5CMWx4RDZwS1doamxrbUdOeHU1SzAxWVBUTXpjNjlxT0VVRDhjcm9aMDRfbUJHTHJEOHV0QldjNHQ3ZmRPTzhESWc2RlJQYmxxMHFxNUI2SFNzRHluR0tfRU5qM1dvOG9IMXJLYy1KN3EzTG5FeVZWQmNaclZaRUpZY3ZCdzUtYVRva0luOGtVdnhSV2UtWW44YnhFOGI0M0lJQWVqaFNTVGYzb3ZrNWZzeVhjLU5KaXRrX3ZGcV9ab0RvbFpJS05RTF9tMm5mU3JDM0EyOEFsdzRfbVdDdw?oc=5"
        },
        {
            "title": "St\u00e9phane Plaza : Retournement de situation pour une nouvelle \"pr\u00e9tendue victime\" - Purepeople",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUGFfdGdyUXpTVnNrZloxdUthMzljTDJJdk5MeUFrZDVNc1hvMWtyTTVSRHpoSl9kYl8yekFIRG9XRmtxTUQzb01PaFpHX3pDX28zeTg0emdkLTlXSE53eFVWVV9USWl3T1FfZjVRUFpWYWRmZ01QWVdTenJkZXFpNnQxdzNOVHBWZ203ZzdrUDFKR2VWSVd0b19PZTh3cU1IN0QyUThDd2xZTjJOd3JvUms5TEUzTjV1anl2OGp3?oc=5"
        },
        {
            "title": "Le LOSC dans le chapeau 3, toutes les informations sur le tirage au sort de la Ligue des Champions - Le Petit Lillois",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxObmg2VkItalg5bXFlaU5rU01McVk5RFVuX2lGM2J2OGdYdE40eUJqZWluRVBEeW1WVllJVUl2UkJTd2lsb3ppaVkwSGlEZ0g0a0hiX08xeXBJS1p3S0g4TDU5REtheEo4VXl0MTd4RWEzczR3NDVUSTRPbWNPdG82c0NuVUZvYl9hSWJOQkI0VHhLc0cxRlo5eFNkUnhJN215VGJPaWxyY21BWFY4NVUtNzV2UWI0TEFFOTFVTm9tQ20tek5rZXpyRDB2ejEybDhYSEE?oc=5"
        },
        {
            "title": "LDC : Le LOSC empoche un sacr\u00e9 ch\u00e8que gr\u00e2ce \u00e0 sa qualification pour la phase principale de LDC - Made In Foot",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPLXA5cWVyUFY2bXFpQUg0cWRPS1BWVW5Qdy1CcVVXTnFSYWNHdHU0V2l5eDh5b01zRGdPb3NjVUZSellrdGFSQWc2MFhseDdsNUZKSzRoZmluNTFnQVZLMlBxUjZyeGZFWVNWWGdSS0VDQzk2WGRfXzNxMEhpSTJjaUVJVWRxZmFVczdiUzBjeElxRm1GTDNUZnh3Vnhjc2lMYXNLdXY2RU9ReXRlaHN2THBFOFFHeUs4c2xRRVdZM1JaQ2djSmtzaFRZSnFPRTN2dVFibmdQRC1OMzBnd1hBTVFCR2RPcW4t?oc=5"
        },
        {
            "title": "Gendarme tu\u00e9 \u00e0 Mougins : \u00abMettre les gens en prison n'est pas non plus une r\u00e9ponse satisfaisante\u00bb, estime Olivier Faure - Le Figaro",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNRDQyb19WWmlQY3U5WldHR0ttQU94NF9xNy1vaEtNSkNIX1JxV3o0TDBYUEJoeW5pY3pMSEk2b18tNkU2c0lrWlgxWVVFWlRZVGk2VXRMU2l0VDJqdVBDT2NnNXJ0S3J6R2E4SVlyNE53azNEaWJDbEFGT25TWDZucTZBZkxoOUhmalJyNTNta0RwRWotajRZQlBKOVBCTjh4eE9MZHBkQ1Itb01HMzJLUWpKb2QwU3I4WGVKYVE0OWFNRGVtMFlQU2xtNzJqTl9fbnVWeVZwTTlKcHJqTUU5bVBHRU5URHdydjVRWW1R?oc=5"
        },
        {
            "title": "Plus de 2 000 enfants \u00e0 la rue en France : une situation \u00ab inadmissible \u00bb, d\u00e9nonce l\u2019Unicef - Ouest-France",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNbnFBUElDVzNFRXlvRTNkVFVlMTBULVpMakdHZ1F6R3VhdnpNdmt4d2N4QnFxTFY3b2pmdVoxeVlEeWVjLU43WGFqeXZKXzZ3M3lnUUxHTUozWFFRX2JqVFd0R0E5TnlDNEdWWHNlMHI0bXI2LWRST1YyTmFzYkVUY09kRGhib2I4R2ZETlA1dWVTbzFwdnBreDVZVFRDQWZfTENfQlZDWXcweVBLb05oZVR4NU5vMVdnTGZScTBYWXo2RGVzTnZHMkJkWGRWcWJxSjFsc0xTa0pCbDdrRXZhVDA2NUYyMS1aLTRoUGtMUWwyVVdpYkdOMw?oc=5"
        },
        {
            "title": "Argentine : Leonardo Balerdi et Nicolas Tagliafico bless\u00e9s et forfaits - Foot Mercato",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPekplWG81LVNtX1h1WjltZ0tCWC01SC14VGN3b2t6VEd6OW5ZZk82VFpSWnFNU29DQVE1blA0R0g5V0NBR1BTQ3VDRUNROGNvb1JTUkRWYWNLdUxHUG9VUWZuRzMtYS1ibnhWeUs5SGthN0dORW9yQUt1RGkwdEhZazBxQ2liRXdURkdSckRpVmpZdEVFQ0doN3d4b0ktRHdJd093a2NBaGlCcTVhSEFRSWNBTlkzTFRy?oc=5"
        },
        {
            "title": "Cama\u00efeu fait son grand retour, ce jeudi, chez une boutique bien connue - 20 Minutes",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQaUF5WGFFSTgyT1hNZ3Ryb05XLTBfV1dmTElMaVI0dlFzRUNCOWRTZTYybW5xVm9JZE5hZS1ZT2NpSzNUVmNEd1VJWERaMG8xa1o2ZnBENm5KYjUzQXJmUkpRQ1U4bjQzeHhsbnZmZUdPZHhUYmxLRm9uOHk5RW5UOHU5VW5SSzJ5MXFBVjR3U2JqUzE1VVN2dU4yZFpucE9WLXh3cllrZFVvS2pEcUZUdQ?oc=5"
        },
        {
            "title": "Automobile : les voitures hybrides rencontrent un franc succ\u00e8s, et c\u2019est un probl\u00e8me - Sud Ouest",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNmVuQkxMU09GLWtPNmk3SUhiX3AzeW9OZWxUZVFGUWZrLVhyUl9fSkZSdkJEWEV2RTFOZlMwUUJoeGtEU2Y2cjdpSExOa0FvZlBxQURheWlib2RmMm83SjlfeFFrbkxmN3EtRm0tME90eUNkb3F4SGJyaWhpLXlPdUhHZGkwYTFUT0REbFVCYUI5TFpSUFoyWnZOYXdFZGdCUVZJQmVoWG1zWXhFaW92aXhMY3NzTTI1cUw1UVptNnZGcWl1cmc?oc=5"
        },
        {
            "title": "ENTRETIEN. \u00ab La gravit\u00e9 du mpox d\u00e9pend d\u2019o\u00f9 vous vivez \u00bb - Ouest-France",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQa1ZNTjNwQk01UWdrUTFaNVJGZGNaeUFxaVhEdlkyRFozdTBqUGtqWU03bWlqLVpPcW02dUF5Y3N6b2FaQTFOWFVfTkl4ZFY4cGQ1M1RpNXNfYzcxZWtEa2VzUllmNlNBY1R3Ym5GZ1R3Zld3S2cwbFJqME1uNzR0bXdUcFk4QjZMejAzZnNxS3JPOXVoXy1VcHFMa1B1ZXkxNzh5S1c0TlFjSlo0akZFZlRyM2h5V3RxaXBlNEF0dzlTUnlnbnFnYjdSYVlrWjZFS3NlSDlldk9DTU5s?oc=5"
        },
        {
            "title": "Jean-Michel Blanquer ne veut pas rater sa rentr\u00e9e : \u00ab Il fait de la politique\u2026 autrement \u00bb - Le Parisien",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxNVXFBRDEyYTN0Y1Nsdk9idURYend1ajRuUV9CM2tJTllnZkZYVWh0R3dNeE90Qk5jY3FUVndqQ2p1d3lJc1RZQXFsVkdjeWc0NDgyVjkxOFJfR3A4RG5mQVgwb2RZRmkwS2JxSktjTzRKRDFsak1uLVRDWDZ6dF9QN21uRm51V29GaHBYUXVZM0RQWDFVamY0UlhxbXdpc2pfd2Y1WEY4Zzhub1RiX0ZFekQ3NzhaeDhhakk1TU44YzU0NUVrZjR3bTRqdmxEbGtjYlA1RzZ5dzI3WUlHZHVkaENQSzlteFZxOERVZGRiMXRidnc?oc=5"
        },
        {
            "title": "Nvidia : Les perspectives de Nvidia ne sont pas suffisamment \u00e9tincelantes, l'action chute \u00e0 Wall Street - BFM Bourse",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxOMXpVS0hPemtTQVV4VlJkV3p4al9PWE9CODlfWk9GUDRaNjJNRzFUcC0tTUhYS3RKdzVXamFuRFFaVTRMUndCU2gtWG01ekJ4YXBneFkzMEgydXlIMWNrbzVFbnBHNzJFcG5JdjhiQUc4THRZR3Y2Qllkck9BZU5yaEc3UnNaNkhua2R6STE5NlZ0VU9TU2JKeWl5X29VWjR4X3JMUUhlWnVRSnFyeF96STkzQWJLcTlWY24tR2ZNdmxQdmV0SEI4XzJfdWM4SzFoSlZzWFk2b19ZSGduRGNkZldwWXZySG9KTm5SRTVWa2dENWNsWG5oVE05alNqWVlS?oc=5"
        },
        {
            "title": "Test Fujifilm Instax mini Link 3 : joie de photographier, plaisir de donner - Les Num\u00e9riques",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOd1U2WEYwcDd0LW9WYUUwOE5HX3BEd0hvdl9acS0xOHNPN19qZUhVWDYyd21jaUZQbi12TGJuV2Jhckc4V1YyRl9pYUZFNmRGdmlST3VmN0E5TC1fTDk0VS1ldTZsR0FuNmIwU3JrQ3lreV9JQm40bGxVLUVjYjdzbXJzUE5xWFdVRnJhRi1MNmxUS3JNamNhWkhzNmRaYmlZZXc?oc=5"
        },
        {
            "title": "Pr\u00e8s de 400\u20ac de r\u00e9duction sur le dernier Smartphone haut de gamme de Samsung ! - Lesmobiles",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQNHRKeGZuaVN3SFRWdm9rc1p5ZWR1VXBnQ3BMMkdfUEZqNVVNbktXRV9nUXpJck9uaG1wTEYxZmlVdVVfY3BGNDlCcTRLOTU5UGk1dkoyUVZhYldrZjlsZndIcTVERGNHbXE2ZVE1VGdaZkQ3NERoeDJlWVRnME5JMkJWVW9YLTZGTWNDemczWENGOEp5blRXbTF0ZVhqdXlCT0NwZ29PV29tSk40TzRRYTVR?oc=5"
        },
        {
            "title": "Nouveau premier ministre : le PS au bord de l\u2019implosion \u00e0 l\u2019ouverture de son universit\u00e9 d\u2019\u00e9t\u00e9 - Sud Ouest",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNWUV3X2c4SklGblplNTgtTFFzS1dRZkNaalRXdUFEOXRtb29IamJEX2pwWFJTTVpDMm8zVld5RFVXYk1NRzVOUmkxYVdXNlh6S2thbC1rV1l5Q1V2YlZsS3ZNb2Flb3pLbThtZ2lZV0YyOWs2bEZ5Sk9SVmxYNkYzWjVDak9mSjZjNFFGY2psN2FsQ3NFNTRxTnNkMThqQlhmajlkdC1IS0djcGp2ME1hbURmUmlCbmRJeXd2Z3kwampDWmZleF81VTlVRGM2UW5WdHVobk9ZYzdzOFowcElUd3NsWFJCdw?oc=5"
        },
        {
            "title": "Dans le camp Macron, des timides ouvertures sur la r\u00e9forme des retraites - Les \u00c9chos",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQTGRKSDdDX2ZoZXVIY3JkLTR0Tjg2Z1l0UGp1ZzVoRmo3TnV6Rm1HTTRKSWRRMDA4aElLNXRxdHN3aVpxRmlvdzcxUGF6RFdCLUUzNEdEUDdIYno1U1A2ZVpFbWl0THdWbEh5VnlCVnlWYzI3WFVvMkx2TzQ3emdUZkFYblVMckRjbzltS2tHNXUtOGE3UDc3T0MweU1qaWs2WkMtRVFEazA1VHVNNzcxR2c1cU90R2l4RzUtc08zY0FxRHlj?oc=5"
        },
        {
            "title": "Mort d'Alain Delon : le geste d\u00e9chirant de Patricia Kaas lors des obs\u00e8ques - T\u00e9l\u00e97",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPUzYwamZkdXF4YnN0cFdIZWtocllBZV93UEZOMFBqejg0TGdYRk1VajE1NF9Ja3hVQ3R6RzZNWGFUb01QZ1A2ZmcxRkZHOWVxSzNlSkNRVWhrMTRqejNyUWowSVJER3J5Umo2akM2Qm9NeER0VWZaR2xkTlhLNG9KWjR4X2dOVDRBaTQ0U2x3azJ0QnlQUi12MmQ0dU1CdDBJZ2hkR0dDeWNYRS1YUG1XaWNMUXFYeXZ1TlR4YW9LdlYwM2dwaU5BanZxMTZaaVVmUUlzNGVhWW5SOVZPUV9GLTRnTnI?oc=5"
        },
        {
            "title": "\u00ab Les Anneaux de Pouvoir \u00bb sur Prime Video : le r\u00e9sum\u00e9 de la fin de la saison 1 avec Sauron, Galadriel, l\u2019\u00c9tranger\u2026 - Le HuffPost",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9wFBVV95cUxPS1ZYOWdkTU9WQ0FUUzR1R04tb1YzVkJRdGNiYXZwVTFEWTdQT2xtYkNINTJCZDZ6MXRXMW1Oc29TQ292dF9oNzdRLWJKTU85cWJ3MlAxZmV3ZC0zQVlmXzJPaENSM19FelVZTzRYOGJLYldDYVRkSk10bXFPdjVYLURiSDgwcUdxVVRNUGJNcnY2OEVhY2JxUTBCeFBuVnhwTmJTbEJ0bFlTcmtSUzBNUWFiOEdkLXYteUtDamRzOElmd3hVYjVuUXJRTkU1RzRVcFZiUDl1QjVLOFBxSFNDOWNFNmpOOW1ZckxUVzRNQ2V2V2w5bUpz?oc=5"
        },
        {
            "title": "Pro D2 : Provence Rugby, Brive, Oyonnax..., les 5 clubs \u00e0 suivre lors d\u2019une saison qui s\u2019annonce passionnante - Le Figaro",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPRHZ2dEVXb0lUYkctMnllR0dkYkFlYkZDX28zVDQ4eUNqSTk2OHJfTmJEbmpCeEhOaG4xSk1nX29hUjRpMGpGa2IyMTI1dmZ4M2NILWRBTHAyWHNpMmgwS2xnaDN4R09WQzE1ZVIxamwzazJxcGRzVmVqUkJkU2ttSXVYby0wTmZlS3ZQTFVMNGZkQU1GNWtCandIQTJmUXEydlRxclg0OXNHalBNOFlYZGlVZkpfaHNXUGl3M0VXb1UydUxyWmk4a1NlVzAtUl9yQk9iZFBJRmhLYXBkNTR1Vw?oc=5"
        },
        {
            "title": "Jeux paralympiques, le PS se d\u00e9chire et une ligue 1 historique en C1 - 20 Minutes",
            "description": null,
            "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdEFEdzFVcWh3MFRQN1BxMXBJLTZzQlE0R3ZzREtXSUl2VklsVVo1VlFsWmtNN241TF9YY2NsYWcwLS1BZW0xOVlaWXlpRzgyelNlaG9YX29mbENyVTFwNVRXYXA3WGF4WklxR2ZJNXNtckN2ZzhEOTY4bjZMNE80bTFYX1pIdEw5dHVVbVZrVnZ6MS1xeHNhNkJtVFBjUGlkTmRVYXkyUUhDNTFVZ00yUDhkdUtVRXU1VFRULUNMZDg?oc=5"
        }
    ]
}